想有個會同我講 我係屬於佢 嘅男人

而家仲有冇人會咁講

臭雞

我男朋友成日咁講

咁係你嘅男朋友

嗯嗯

我會同我女朋友講

得喇 屌

你係靚仔就有

我係絲

去變性

How屬於？

你姓梁

變完性先溝到仔

變左

我係屬於你架

要我屬於人

你自貼，我考慮下

你係屬於我

就算講都未必認真啦

加tag

你係屬於我嘅男人
利伸: gay

我絲

我係屬於佢